古天奴翻利記

大家點睇

Ok

No one cares

仲好 比巴塞個垃圾教練搞到佢廢曬

好似古沙由拜仁番多仔咁

古天翻利記

係邊武俠本小說?

古龍寫的
講自己去完西天落返利記

我利唔要259

占士米拿 25鏝城

謝拉特 25母會

係西班牙浦到腳軟。番去都冇用

返嚟掃地？

返黎做草皮護理
你見佢岩岩4強返晏菲路果陣 都特登錫住個場冇剷草

佢邊有機會剷草

Fact check 呢

要咁計嘅話
烏龍查可能仲25

仲有張伯倫25阿記